好嘢喎，你唔搵佢佢真係唔搵你

你搵佢佢都未必覆你
一句同我講好失望
Molamola

及早離場 以免損失更多

直接約佢啦

已讀

on9

咁似我…不過我已經冇再搵佢Lu，因為搵佢都已讀不回…

都擺到明唔想理你啦 仲煩鳩住人做乜

你已讀不回 愛有去冇回

屌 連普通朋友都係咁呢下先慘

啱啱同佢一齊個時佢唔係咁㗎
係我之前少咗理佢

咁無啦 無機架啦

I know that feel

其實佢已經係我女朋友
怪就怪自己做太多柒嘢

is me

你都傻傻哋

連登都冇人理我

yes 我唔搵佢
但佢會搵我

以後就唔同講法

人地唔覆我，我就唔會講野

佢唔同人哋㗎